%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Twenty Seconds Resume/CV
% LaTeX Template
% Version 1.0 (14/7/16)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Carmine Spagnuolo (cspagnuolo@unisa.it) with major modifications by 
% Vel (vel@LaTeXTemplates.com)
%
% License:
% The MIT License (see included LICENSE file)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[letterpaper]{twentysecondcv} % a4paper for A4

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 PERSONAL INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

% If you don't need one or more of the below, just remove the content leaving the command, e.g. \cvnumberphone{}



\cvname{Mouad Zaid} % Your name
\cvjobtitle{Ingénieur en informatique industrielle.\\ \normalsize \\18 rue du Château, \\92500, Rueil Malmaison.\\ \\Mobilité: île de France, Permis B.} % Job title/career

\cvlinkedin{https://www.linkedin.com/in/mouad-zaid-590/}
\cvnumberphone{06 50 56 17 83} % Phone number
\cvsite{https://xmoad.github.io/} % Personal website
\cvmail{mouad.zaid@gmail.com} % Email address

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\makeprofile % Print the sidebar

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Formations}

\begin{twenty} % Environment for a list with descriptions
	\twentyitem
    	{2015 - 2016}
        {Master en apprentissage, Ingénierie de l'informatique industrielle}
        {\href{http://www.upmc.fr/fr/universite.html}{CFA UPMC, Université de Pierre et Marie Curie, Sorbonne Universités.}}
        {Entreprise: Peugeot Sport}
        {}
	\twentyitem
    	{2014 - 2015}
        {Maîtrise en apprentissage, Ingénierie de l'informatique industrielle}
        {\href{http://www.upmc.fr/fr/universite.html}{CFA UPMC, Université de Pierre et Marie Curie, Sorbonne Universités.}}
        {Entreprise: Peugeot Sport}
        {}
	\twentyitem
    	{2010 - 2012}
        {DUT en Génie électrique et informatique industrielle}
        {\href{http://www.iut-cachan.u-psud.fr/fr/index.html}{\\IUT de Cachan, Université Paris Sud XI.}}
        {}
        {}       
	%\twentyitem{<dates>}{<title>}{<organization>}{<location>}{<description>}
\end{twenty}


% \section{Expériences professionnelles}
% \begin{twenty}
% 	\twentyitem
%     	{2015 - 2016}
%         {Ingénieur logiciel chez SERMA Ingénierie, pour RENAULT}
%         {\href{http://www.uoguelph.ca/}{University of Guelph}}
%         {}
%         {
%         {\begin{itemize}
%         \item Worked on integrating large, noisy datasets containing upto six million records for predictive modeling and regression analyses
%         \item Performed classification using Support Vector Machines and multivariate regression analyses using Logistic Regression
%         \item A paper describing the integration methodology and preliminary results is accepted for publication at the DINA workshop in IEEE International Conference of Data Mining 2016 in Barcelona, Spain
%     \end{itemize}}
%         }
% \end{twenty}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Expériences professionnelles}

\begin{twenty} % Environment for a list with descriptions
	\twentyitem
    	{Nov 2016 - \\aujourd'hui}
        {Ingénieur logiciel}
        {\href{http://www.serma-ingenierie.com/}{SERMA, pour le compte de RENAULT.}}
        {}
        {
        {\\ \textbf{Chargé de l'automatisation des tests multimédia.}
        \begin{itemize}
        \item Participation à l'élaboration des plans de validation et analyse de la faisabilité technique des use-cases.
        \item Développement des outils, scripts et scénarios nécessaires pour le déroulement des tests.
        \item Mentoring/support technique auprès des équipes en offshore (Review, règles de codage...) et vérification de la correction des bugs.
        \item Validation des performances logicielles des systèmes multimédias et reporting auprès des pilotes projets.\\
    
    \end{itemize}}
        }
        
    \twentyitem
   		{Sept 2016 - \\Sept 2014 }
        {Apprenti ingénieur d'études}
        {\href{http://media.peugeot-sport.com/}{PSA Group, Peugeot Sport}}
        {}
        {
        {\\ \textbf{Développement d'outils logiciels pour l'analyse de la performance.}
        
        \begin{itemize}
        \item Modélisation et simulation d'un modèle thermodynamique pour la prédiction de la performance. 
        \item Développement d'un code de calcul et d'une IHM pour l'analyse de la combustion Diesel.
        \item Développement d'un code de calcul et d'une IHM pour l'analyse fréquentielle des ondes harmoniques. 
    \end{itemize}}
    
        }
        
     \twentyitem
   		{Oct 2015 - \\ Jan 2016}
        {Projet de fin d'étude}
        {\href{http://www.synechron.com/}{LabeX Univer'Earths, Université Sorbonne Paris Cité}}
        {}
        {\\ \textbf{Prototypage d'un ordinateur de bord temps réel pour nanosatellite.}
        
        \begin{itemize}
        \item Portage d'un RToS -FreeRTOS-, sur une cible ARM7 par Cross-Compilation, dans un environnement Linux.
        \item Développement des drivers associés (Serial, GPIO, SPI, i2C) pour g\'erer la communication avec les capteurs.
       
    \end{itemize}
    	}    
	%\twentyitem{<dates>}{<title>}{<location>}{<description>}
\end{twenty}


\section{Langages et outils}

\begin{twentyshort} % Environment for a short list with no descriptions
	\twentyitemshort{\textbf{Langages}}{ ~~ C/C++, Matlab, Python, LabView, MySQL, Assembleur} 
    \twentyitemshort{\textbf{Logiciels}}{ ~~ TestStand, Eclipse, GT-Power, CANoe.} 
    \twentyitemshort{\textbf{Conception}}{ ~~ Merise, UML} 
	\twentyitemshort{\textbf{Méthodologies}}{ ~~ Agile Scrum, familier avec l'intégration continue} 
    \twentyitemshort{\textbf{OS}}{ ~~ Windows, GNU/Linux(Fedora, Debian, Ubuntu)} 
     \twentyitemshort{\textbf{Divers}}{ ~~ SVNTortoise, Git, ArgoUML, Atlas, Wintax 4, \LaTeX} 
	
	%\twentyitemshort{<dates>}{<title/description>}
\end{twentyshort}

\end{document} 

